RPG 新作《另一個伊甸 跨越時空的貓》[4]

有女有囝

首抽:
10抽必中4星，需時2-3個鐘

中5星就好開，唔駛問
中到5星補，請去還神
中到雙5星或以上，唔駛上嚟晒命

中4星，最緊要有隻補

攻略:

心得/提示:

過咗13章就可以玩番之前啲任務
VERY HARD 打爆機先開

任務
弔いの花 : 答案
「赤 白 ピンク」「5枚」「コリンダのバラ」

最後 1001 請開POST

開POST TEMP

留

新post留名

留名

Lm

姐係首抽要2至3個鐘？

如果剩係頭2抽就半個鐘內

我估係指要儲到10抽要打2至3個鐘掛

New po lm

如果用猩猩模擬器 可以10幾分鐘內有頭兩抽

set 好晒劇本自動run?？

手動 可以較快遊戲速度 不過經常彈game

前前後後5次10連得1隻5星水法同1隻4星魔獸拳

我13次都係得2.5隻
大把人5次連個0.5都冇

我2隻4.5星 可唔可以當1隻5星

13次

琴日趁有100石補償
刷左成日首抽.到夜晚終於有隻5星補開波

有四眼補但得3星, 唯有升護士補, 啱啱升左class

打到最後boss得一隻4.5

我課咗4次10連

我課左兩次10連

五次十連 兩隻4.5
無5

蛙子

外傳2抽3咁難嘅

啲人話至少3x lv先好打

34/37都唔夠抽

女角 39 男角32 岩岩好過關

儲得好辛苦
點解

38 37咁上下 打到男主死埋先過到

終於打完63萬

黑仔到只見過一次FEAR係H MODE
HV完全未見過FEAR

我應該要到聽日11點個次先攪掂

source: 2ch
【「アナデン祭り2017春」生放送まとめ】
・ねこシステム追加予定→ねこを用いた様々な遊びを検討中
・釣りシステム追加予定
・会話スキップ機能実装予定なし
・イベント振り返り機能実装予定
・星3の7つ子の星4化あり※確定
・星4キャラも今後のアップデートで星5化を予定

個ac玩到咁上下都係非洲 就要學識放手重刷
我就是成功移民既例子

玩爆機唔想重刷
del game仲好

禁劇情都禁到訓著啦

重刷？ 不了

3星7姊妹確定可以進4星
依家啲4星之後有可能可以進5星
到時非洲人都可以進做歐洲人

等睇之後5星進6星

到時五星進六星

4星進5星已經想死

想收個5星囡囡首抽,有邊隻勁D?
個人黎講就最鐘意黑髮拎槍果隻囡囡

5星/4星補係咪好重要?

係 最高lv計
3星技小回復每 rd補得百幾
4星中回每rd8xx
5星大回12xx up

進鬼進馬咩
本書都打唔到

邊本？
夢詠我剩係打到一本
event攞咗3本

等到月尾希望真係降低個量

就係夢詠囉
wiki 計過個掉率係1/100

幾經辛苦 課過兩次優惠一千石
日日儲單抽 卡住係第十三章
終於中第一隻五星

一陣cap 圖問下組隊去向

3*升4*進化第一行果本書係咪要天/冥96先會有機會出
想進隻牧師但差果本書

玩到第12章
差唔多做晒啲主任同到任去抽角（全單抽，夠100粒就抽）
後面仲有一頁係大眾臉3星就冇cap圖了

打書打到想嘔

唔洗
第一行已經有機會出

你有多隻4星補已經可以打爆機

我覺得可以升隻女機械

隻拳都算半隻奶
不過3星

主力係唔係圈住果啲好啲

係
隻4星弓加全耐30都好用
其他就用克屬打boss

想升佢做4星
但冇書
同埋想升都想升左聖騎4.5先

4升5都係爆機後既事
諗左點樣爆機先

隻game升lv真係好慢

拳 知力低
唔配做四星補
做打手又唔掂 少mp 無多hit技
四星用佢都要考慮下
三星更加唔駛考慮

team最高lv個隻同怪相差多過4lv
所得經驗就會減少

要自己睇住
相差太多就要轉場或者轉人

我自己就成隊低lv慢慢打
去打返hard迷宮 又幾好玩

隻game啲樂趣真係要自己慢慢發掘

隻GAME真係好有以前細個玩超任時期D RPG的感覺
不過好可惜唔識日文
唔係好睇得明個故事

總於充夠1000石

我而家千5
留石等下個月

諗住有騎士仔咁多buff 就由佢

有得克屬打boss會快好多
所以我覺得打v/vh魔獸城仲難過次元戰艦

vh魔獸城
boss未放大絕就死左

你咩team

前面小怪好多時一round清唔到

但係我太多地屬 仲要突武好似比好多野抗

淘寶百幾蚊人仔一隻5星槍妹首抽
其實值唔值?

水法招特大AOE好好用，幾乎秒哂道中
初頭仲以為AOE係廢技

五星aoe法特別痴線

最痴線係佢又高攻又快，啲怪都未埋身就死哂
4星神父又係痴線，仲快過水法，加完智力再放特大AOE幾乎無敵

我得隻4.5
得4本夢詠
升唔到星

抽完20抽 好想死

想問補師回幾多血係咪唔關武器事

關知力事

以後只會做單抽戰士 儲得愈多 失望愈大

儲左好耐嘅十抽
見到隻4.5星就眼冤

至少有2倍魔力

我由頭至尾都係單抽
每次的失望好快就迎接另一個期望

我覺得十抽有保底點都好d

3星女補機械人本書打極都無既屌

keep住打終有一日會出(好似係)

上次抽完30抽垃圾我唔敢再十抽

已打到阿妹果本
但機械補果本仲未打到

機械個本我記得我係打hard mode出

都係打得93萬

啱啱down
依隻係咪又係冇5星唔洗玩嘅game?
諗緊刷唔刷

至少一隻 日子好過d

完啦咩

全部換曬原70武再試試啦

我記得無時間限制

會有成就？

終於打晒3隻真紅色 fear
而家啲h卷你們會用晒嚟一隻天冥值定點用

扣多過一百萬會有

你用邊隻怪黎試

用vh 隻fear
驚太低lv 未儲夠已經殺咗佢

終於刷完63萬分
得x1.44刷好耐

我用晒啲vh卷嚟刷先打夠

我想問下咩野做主力好？我淨係抽左2次10抽

上125係膽
再抽多次10連
睇下有咩四五星再講

好靚
用晒頭5隻就得
個隻4.5星補好勁
不過可以抽多一次10連 攞多啲主攻手

同埋隻4.5星啲ap唔好點晒
點到轉職前個位就停
留到升星個陣先點埋落去

依隻係稀有怪?
打左好耐都唔見有

係

女槍升左2階固有
仲升唔升上去好

姐係係咪點到滿左3星就唔好點住

忍唔到手⋯⋯四星劍同 斧好唔好用？

通常每粒星都有分叉路，我自己就選擇其中一面升之後拎技留點數到下一階
最高星嗰頁優先點滿，之後再補返之前

有隻土法已經好夠用

用邊幾隻主力好

同埋洗唔洗升隻 3.5星 牧師

都係頭5

你有4.5星補可以用住先
得閒先升隻3.5牧

唔該哂 衣家卡左12章😹

我想問下如果將隻4.5星補升5星 係唔係有指定關 我唔係太明個攻略網講咩

所有角升星都要有呢咋書
而第一本就係角色限定
要打某一啲v/vh關先有得攞

4次10連終於中第一隻4.5星

想問下有無邊隻4星有用但我未升

怕我升漏

樓上話4.5星唔好點晒ap留返上5星先再點
我見有排都升唔到5星就冇留ap照點

留到幾多得幾多啦
5星有啲一加
加成20點 好過加3星版得個幾點

岩岩查左 原來要打 vh次元戰艦 btw thx a lot

升到最高lv係咪可以點滿晒所有?

五星升到80LV岩岩好可以點晒

5星 lv80 點滿
4星 lv53 點滿

啱啱試咗，除咗知性，魔攻都有影響
4星45lv神父1lv鎚回370，40lv鎚回450

知性咪就係基礎魔攻

知性會影響魔攻，又會影響回復量
武器唔會加知性，只加魔攻
所以先試下魔攻影唔影響回復量

一句講晒魔攻=回復量

其實都預咗，不過試清楚啲無壞
諗住無影響就可以慳返補師啲武器料

打到依家先十萬⋯⋯30lv打到40lv

打唔到vh

自推 求解答

卡緊第12章
慢慢升下Lv先

點解接唔到個魔劍士任

要打到13章先

原來未更新

本來以為唔夠打 原來夠

Btw 打副本 係唔係有啲道具要一定數量嘅天冥值先拎到？

最後報酬果板有寫，會跌素材/徽章。

點先打到vh

我岩岩先過左13章

去到打地下城 殺3隻先得60分 點打分先快

打爆機先打到vh

過咗13可以去打h ge
打晒一張卷加1.44倍
都有幾千ge

h係點先出到黎 同埋d卷係指咩 點先有？

唔好意思 新手好多問題

入門打呢到
h就綠色
vh就紅

6個鐘回一張卷

其他h/vh介紹就睇攻略啦

打到地下5層要打3萬5分 但我只係打5200分

明白 謝謝

你之後仲要14萬分
同埋練定主角最後得佢同魔劍

有無人可以解釋下點解 kick左都唔得

要帶魔劍入隊

成功了 謝謝

1.44係咩來的

外傳副本vh 唔洗爆機，解外傳第二章就有得打

咁好
成日以為要爆機先有

你帶特定角色去打多分啲

打h地下城原來成隊死哂d分都會無埋架

你咩team竟然會全滅咁慘

好後悔打第1隻boss 唔打都有5千分 一打全滅 一分都無

ps 26lv條女係4.5星 我一隻5星都無

你撞到fear?
正常應該得最後個隻boss

我死左係一隻巨石人35lv 我估係boss掛

照計你應該夠打
又有克屬

今晚收工再試 升多條女幾個lv先 頭先我差少少就打得贏

機緊係一路打一路開工

死左即刻kill apps
開過再打

真係得？

總之唔夠打就kill app

ok 太感動了

[black][/black]
長知識鳥

唔好意思 又係我
我比較多問題

想問下卡住係16章 有無巴絲記得點過 我打哂天上個島所有野都唔見之後要點做

Orz 宜家試下先

弓戈
多左隻 狼人 同4星劍
組邊幾隻好 卡13章

你咁都卡

咁都卡轉game算啦 JRPG唔啱你玩

外傳最後個part
暗黑騎士比左把魔劍個細路女救佢家姐
個細路女=暗黑騎士
細路女家姐=5星水騎？

試下升高d lv再打

係，劇情有講明

係，劇情有講明[/quote]
係咁飛劇情冇留意，到最後先發現有唔妥

隱任有講兩姐妹相認番
不過要有5星女騎先接到任

黑爺幫推

アナザーエデン 時空を超える猫 Ver 1.1.5アップデート「邂逅 アザミ編」を5月下旬に公開いたします。
・邂逅「アザミ編」を追加（期間限定ではありません）
・クラスチェンジにおける「夢詠みの書」の必要数を軽減
・不具合修正
#アナザーエデン

今朝試咗10單抽全3星

點解我咁on9

更新得咁快

你唔係打晒大部分成就啦咩
仲有咁多石

有信用卡就有石

主角本書打邊關出?

又出新角

新任唔係有咩？ sword master

之前vh 撞到fear 唔敢抽
今次遇到 正一正 唯有頂硬上
原來夠打

而家外傳H MODE都會跌?

打分其中一個獎勵就係

原來飯團有得REFILL

原來有,-1本祈書

所有宿屋都得

終於打完63萬 又可以放置

終於去到要打14萬分🙈🙈🙈

即係訓一訓就補返？

另外有無巴打知道e幾本書去邊道打先有

由其是只要一本果隻 Orz

係你訓完佢會俾你同埋每間都唔同

thx 巴打 但個list唔見有聖騎士之書

姐係天/冥數越大越易出/出得多d？

天冥數120可以出3樣
至於本聖騎士可能冇人update掛

成隊加埋天數得26

點樣玩呀

要靠抽ga la

金都課埋前後4-5十連得一隻4.5星

新加入 啲fear boss 係咪可以番轉頭打？
完成唔夠打
比佢打一下就死3隻
定要係同一個地圖刷到幾高先有得打？

打到去恐龍
休息下先
好多日文 日本啱啱開始學 好多都睇唔明

我是後期返去打的 啲箱有正野

姐係遲啲可以去番前面嘅地圖？
So good

希望隻新女刀會係5星 唔係今次pass得 又出奶 仲要作畫咁樣衰

求圖

巴哈有

其實 幸運 精神 知力 係咩

終於齊晒外傳人物

呢隻又係期間限定
都係等下隻1%架啦

新角咁樣衰 不了

不知幾正，睇下對大比，仲有粒消魂墨

wfc 都抽唔到

抽過先知

想問下男主角升到40lv就無得再升？

利申: 男主重係3星 未夠書升做4星

三星上限係40lv
四星60
五星50

吓 男主可以升到上5星 完全唔知

佢話5星可以到80姐

主角話遲啲會開5星
不過唔知幾時

you竟然是隻貓

咩事？

5星女槍招固有技
你地有無升到盡

仲係十四萬 無動力打落去
儲完石又係9隻機械人

外傳D point其實刷VH好快就儲完63萬，個EVENT又冇限時，HEA打都得
果3本書真係要拎

講就輕鬆 但首先要開到VH

14萬都唔係好難姐....又可以刷下LV..

最快係抽到隻新5星有2倍

完全一樣

諗起哩個巴哈神抽

Source:

打到第24章，個大佬話男主角係由隻貓變成，唔係阿哥本人

劇透

男主可唔可以變貓耳男

外傳第三章係唔係得主角同魔劍兩個？ 頂兩個都三十幾lv遇到小兵都唔夠抽

請問 你介唔介意用google doc
打一個劇情簡介
我想放條link 落temp到

係不過剩係打3隻3x lv 怪
打完就收工

我岩岩過左14萬分 卡住左係果3隻怪度

係唔係主角無升上4星一定打唔贏

去打書一次得一本 打到2046都未升到男主上4星

唔洗升四星都夠 但你有冇換裝 ？

男主40lv 用緊33lv裝
女劍31lv 用緊27lv裝

食經驗卷 打三十幾lv裝啦
同埋唔好諗住aoe會好d
專注打死一隻先

果然10連都係好D

上次10單抽
全3星

今次活動40抽頭30抽
不過今朝10抽一次過抽晒畢業

魔劍40lv,男主34 但整武最高只係得27lv裝
可能要打下主線先出啲高lv裝我整

刷副本，副本d裝勁d
魔劍同男主係咁用二回攻擊集中打一隻就贏到

下次打返細藍字

遲啲打
順便譯咗2ch個Q&A佢放temp到

屌 中毒好撚仆街

本夢詠打到而家唔計event
剩係出過一本

我零

有時抽到4.5星唔知好事定壞事

好彩爆左機唔係比上面劇透到

起碼36 37lv同埋齊裝先好打

打到第一本夢詠

過左
一唔夠打就
巴打果招kill app 唔洗再走n次迷宮
摶到頭兩round唔中毒 咁就過左

我都過左 2個40同39lv+33lv裝 好感動

不過之後要打6x萬分

打vh一場萬幾好快得

想問下過哂d關 之後點先睇到自己打到幾多分？

持有物-第一個-最底

thx

幾時先出新event
要留定啲卷

隻game爆左機就無野玩
完全keep唔到人氣

佢都講明爆咗機就等新event gala

新手完全無時間玩外傳 主線都未搞掂

Vh副本會唔會跌番hard既角色書

頂 我岩岩相反 重刷緊外傳果63萬分

岩岩先打到廿萬 真係要打埋e個星期先齊

之後先推返主線

搞到我d人個個over40lv 但全部著緊33lv裝

之後高級d裝d料有排打

同埋如果夠一千石係唔係應該等月尾出新野先再抽好？

我重係一隻5星都未有 勁灰

如果你只係想要5星 我覺得可以搏下隻5星補 唔洗等月尾個活動

Same 日刷夜刷 技都唔開冇腦刷 條氣一滿就秒王

齊人一場VH 冇FEAR最高打到35820分

好快就打夠

不過好多人打夠會繼續刷魔劍冥值
好似易升過其他

打到40萬先升過一次

我打完63萬升到7

新手唔係好明 點先升到冥值 我打到就黎30萬分都未升過一點

睇彩數

爆左機，努力升下人，刷下裝，好悶

頂 我用左七本書升魔劍既冥值⋯⋯岩岩先知⋯⋯
我以為完場果陣魔劍有出動作 係話拎左 但要手動食

打咗咁耐仲未見到細妹本書

今日個vh有出

我就係打完都唔出

我上個星期三打左 唔知點解個日出現細妹本書次數特別多 見到3次 今日一本都冇 希望聽日會打到聖騎士個本書 頭先睇攻略聽日隻boss好似好難打

自膠 星期二先岩

聽日個隻齊土系就冇咩問題

我打算用呢隊 唔知夠唔夠lv打 我見樓上有位巴打upload段片 佢d5星全部71lv以上都打到殘血 聽日搏下

你靚到咁點會打唔到贏

唔計遊戲送個推石 課左3次最貴個pack石 加兩pack初回 中左4隻5星同一隻4.5星 而家除左僧侶 其他都係4星 但未有時間升個堆角色

聖騎士之書打邊道先有？

聽日先有 頭先我記錯左

我都唔肯定係唔係聽日 總之係vh城堡

Piss up

新10抽
剩係中啊伯

仲係爭一本

晒氣 佢唔改機率 單靠活動送 幾時先進第二隻5星

其實佢依家1.1/1.15 果4隻新角
係咪出左1.2無得抽

佢無講, 斷估會入普通卡池
不是而家有UP咁

ios有update

隻水弓5星果招係水屬突攻擊3回(特大)

痴線 3回如果全爆擊重得了

都中唔到

呢隻仲要係期間限定

我抽到 但4.5星

知唔知記憶書邊關出

第一次見隻女武士40lvl
會減知性 (基本上中左出魔法扣個位, 回血回少好多)
風屬性斬
有暈招

但唔覺有AOE

利伸: 成team平均45lvl

隻女武士打完就無嫁喇
唔係好明個任

應該每打一次就升lv

應該過一排會出番嚟
不過仲未知要隔幾耐

唔覺得第二次會打得贏, 可能一升升10lvl

你40幾就冇計
佢好似怕火/水

終於可以抽人

我火水主力都係法師 大獲今次

水火魔法都show weak

中5星

無特別計佢幾多rd出一次減知性, 但佢出完就有幾rd空檔, 可以計下數嘅

(自己嗌出黎係for出奧義狂出技 )

隻教授補可以解BUFF/DEBUFF
可以一用

打到而家先升到一隻80lv

我hea 玩
連vh 都懶得打

看都係打夠8場vh/h
得閒就打啲普通升下3/4星算

爆左機就變養生GAME

好似有update了
但已經無心機打 上個外傳無打落去

唉 重未有5星 灰

去海岸打左條友 跟住點

等佢下次出嚟再打掛
不過唔知隔幾耐

我卡左喺第13章
不過冇咩心機升LV同儲裝
但又冇石抽新野

有無消息新弓本記憶書係邊關出

邊有咁快 過多2日睇wiki 應該有

養生咪幾好, 唔洗隻隻驚都咁chur

首兩抽 五奶換地槍

個更新做乜鳩 打完隻人之後點

等

唔係要等一日掛

嘩屌 仲有新角抽

哪有石

你不是還有信用卡

我等咗4個鐘都冇咩反應
希望6個鐘個陣有啦

我都唔明點解唔寫明要等幾耐

打完無獎勵, 又無話會做同伴, 唔知做乜

有無人知5星奶本書咩VH 出
懶得搵WIKI

佢應該有幾次打
佢會愈黎愈勁
打晒應該會做同伴掛

Wiki更新左
話6個鐘之後先再出現

係啱啱打咗第二次
lv50
打完攞20石

同一個地方 我重未見

係
試下kill app再開

次元戰艦

係啲回憶隔離係咪多咗個位有個旅人企咗係到唔俾入

可能係新野 下個版本開

如果係用來回憶返主線劇情就好

隻GAME冇石派，抽野低機率，冇野FARM，
點玩落去

佢每日都派20石加睇廣告10石

我發現今日vh隻boss唔難打 但小怪太麻煩

依家隊嘢先平均52，打兩次咪已經唔夠抽

D小怪又硬 打人又痛 又識暈 又識毒

第三次60lv都係送石

會唔會出到90LV 100LV

唔出奇佢話明係最高難度

我應該70LV 止步

mp永世唔夠用

屌 第二pack啦 抽唔到新弓呀 差一隻就齊

齊5星？

又濕鳩4.5星

邊6隻最好?

齊左lu 呢加得劍 奶媽 拳同弓先係5星 其他4.5

第4次70lv
連打都變埋耐性

點睇廣告? 玩咁耐都唔知

買石個到第一欄會有
每日一次

但係android好似要轉vpn

咁多五星/4.5星都問
頭五隻 再是但搭多隻 乜都贏啦

每隔幾個鐘打完條女得d石 好無聊下

我重要打60lv先岩岩打贏
之後可以暫時放棄

冇勁補,去到23章隻機械女補得好辛苦

ルチャナ砂漠係咪唔關主線事

wow!正, thanks bro.

一開頭送個抽係咪首抽？
刷極都4星 又唔係補，好耐一次啊

首抽好似唔包4星補

個次一定係4星嚟
真係首抽要去到夢見個到

夢見即係幾後？
即係我曬左好多時間

其實都係同一個地方.
不過送個次係唔會有5星同無補
要儲石頭抽先會有

終於打到

你夠夢詠？？

唔夠

痴線
隊野豪華到

夢詠好似得 火山 次元戰艦 月影 工業都市先會出

想問我而家個陣除左兩隻5星同4.5星之外，邊隻比較好？
岩岩第3次10抽乜都冇

第二張圖 由左至右 第二同第四隻好用
其實去到最後所有四星都會升到60LV

第二張圖 第二 有咩咁好用?

火屬2連斬

第二圖張最右隻槍 做坦幾好用

隻80lv
有冇咁難打
已經用隻四眼補破咗個debuff知力
又debuff埋佢碗力

都俾佢扣2千幾
啲4星中親必死

個隻怪我只係試過打兩次就冇再去打 仲煩過主線boss幾倍 等堆角色滿lv先去打

唔係每關VH都有咩
尋日VH沼道中箱出左本

用呢條team扣咗大半
放工再試下先

可能我理解錯左個網個表

請問點樣升角色LV會最快
你地個個都60 80

自己條team 最高lv個隻同啲怪多過4lv
所得exp就會減少

打h/vh exp會多啲

咁次個活動難度要求咁高, 基本上大部份玩家都完成唔到, 其實幾趕客
隻GAMELV60前玩主線就好正, 之後如果得4星角就可以收皮, 如果有4.5就打書打到暈, 五星就升LV升到死, 真係好本格RPG感覺, 但未必好收得

今次活動隻boss 我仲未過到70lv個關

攪掂

用呢team

step 如下
4眼解debuff
4星火魔加防

5星奶加防
4眼換水刀

5星奶換主角

每turn大招
第三turn夠爆seed用可以扣6x萬

剩低就係咁用大招博啲主攻唔死
夠一半爆seed應該夠埋尾

冇5星好可以試下換4星偽娘弓加防/4星女海盜斧減碗力

主角換出嚟加30%碗力個下好重要
啲step錯都可能輸

又係4.5星, 大方少少送5星得唔得呀

送

打得贏就係

呢個任又無限時

比人剋到仆街
我隻5星拳變左垃圾
隻5星水法又係

所以我用番4星打

屌你打50lv比人一嘢扣6千幾秒左

我4星未練起 睇黎今日要拎晒H 卷去升lv

打多一次80都冇野拎

送再多4.5星都無用
邊有卷升class
打到下年頂多進到一隻

90lv

難抽都唔緊要，進化難到咁做乜鳩

都係80lv姐

全4星都贏到

夢詠難出到仆街

我剩係出咗一本

呢隻斧有咩特別

火屬攻又可以debuff

25章D星石打晒有咩用?

剛剛試左幾次 終於打贏

補師係放buff 攞黎頂頭幾rd

滿氣就換走補師換打手入黎爆技
4隻最好都係剋屬
爆氣應該打到6-80萬血
跟住剩返少少血直接狂出大技殺埋佢

唔好諗住靠補血磨
78lv補師表示唔會補得切

如果再打落去有卷出就正

隻boss會易打啲

可以弱化boss

較埋換人時機

可以弱化最後大佬, 否則佢有星石既屬性或招式, 好惡搞, 建議一定要打晒星石
而且要一次過打晒, 一旦離開左又要打返晒咁多粒星石

爆左機終於知隻game名點解

求劇透🙏🙏

game名都係一個伏筆

劇透麻煩細粉字

想問下係咪淨係隻五星會限時
個活動會唔會？近排冇咩時間打

唔夠七十lvl 打

擺晒相剋屬性 轟落去

打完條女 幾耐先再復活

要練下lvl
太耐無打 得過主線個堆怪高lvl

6個鐘

我都係 爆機之後就hea玩

仲打緊分,
不過打完分都有排未夠lv.. 依家先 50LV

我都係30萬左右
淨係打vh, hard 都唔想打

冇乜心機升lv

如果 VH H 有多啲野刷都多啲心機玩既.

比隻80LV 一刀一件

所以要加防&快殺

可以磨到 但switch錯一次就係咁先

打完個event就冇人出聲

隻新5星弓評價如何 又係水屬 本身有水法重抽唔抽好

好似幾勁3下特大

水法遇到今次魔防高嘅怪 就會中伏
所以物魔都齊最好

法職本身就勁
今次呢隻人擺明克佢地

下次可能就物防高

石頭來源實在太少
每日30石 幾時先儲到十抽

你有信用卡

上個外傳個劇情幾好睇 但今次好似同抽蛋角冇互動

Btw 70lv比佢秒

每日登入20石 重有10石點拎

睇廣告

打完22章
聽日爆23

加油

魔獸城2F本書點解封印?

去咗恐龍時代 係咪冇得返去未來

有 過多幾章

究竟遲下會唔會出專武 屌那星求其用武器個樣都唔夾

魔劍個冥值係咪打夠魔力就升
定係隨機?

隨機

有無話上限值幾多
係咪刷普通地城就得

刷指定關 上限唔知喎 咁鬼難升

我指既普通地城係event果關
定係一定要刷副本

活動副本V or VH

魔劍我打完63萬刷到7冥
反而男主打咗咁多次H&VHミグランス城剩係升過2點

男主都有得升
我隻魔劍打完event先得3冥

點解我咁黑仔
打到63萬先升1冥
然後一本夢詠都打唔到

夢詠都係等佢出event送

我3隻4.5星等緊
真係怕出年佛誕都未進到

打足一個星期都出唔到一半夢詠

睇wiki test過 以2報酬為例
夢詠應該係得大約1%出 (道中+完任)

新弓同新刀本記憶書都無寫邊關出
唔通要等新副本

啲人未有咁快打掛

打到

咪一樣卡夢詠

依家5本起碼叫望到車尾燈
之前10本

對我黎講無分別
佢唔出活動就拎唔到夢詠
即係永遠同前面架車均速行 永遠爬唔到頭
望車尾燈望一世

終於打爆埋隻真final boss

Last island個個波?

no 時闇個個爆咗機可以再打
不過就係未打原石之前個ver
打完攞50 石

ps有冇人打爆咗個波？？

爆左

難過真final boss

隻野五十等已經唔夠打

你有咩角色

好勁
我唔係好敢打

得隻5星地法同5星補,其他4星,4.5
完全打唔到新任

我最高都係五十lv.. 裝得廿幾果啲 刷魔劍點先變五十lv, 要解主線整啲高lv裝同 升lv先

其實隻game有冇打算改下夢詠個出現率 本書出現率咁低 係唔係想逼玩家課金直接將d角色升5星

全4星都可以打得贏
只要剋屬

黑波太高攻 記得落左50%buff都扣二千到
補師狂燒mp無得停

難就難在佢有招加防加攻buff拖長黎打。
最後補師唔夠mp就gg

無五星補唔洗諗
無最少另外兩隻五星又唔洗諗

邂逅80lv係咪6個鐘出一次
Wiki寫打佢會出番記憶書

你邊到見到？？

邂逅同vh廢墟都有
好似係

夠石應該抽邊個pool好
無補

人呢？

最新有個弓手係度個pool

唔係最舊個pool就得
坦同水弓自己揀
個人偏好水弓

好似幾伏 隻法又係無補技

隻GAME不嬲伏 唔係9隻機械人咪偷笑

隻水弓有咩特別？係咪冇aoe？

水弓有AOE 不過mp消耗大
不過好高攻

終於爆機
原來個妹要爆機先加入

係 升4星的話要打火山vh出書 如果今次無記錯的話應該係星期三有得打

岩岩10抽，有4.5星水弓同幾隻3.5星，次次都唔俾完整既

一抽 但睇完又係無補技

都勁ga
升到5星ge 話

但成隻game 無補好難玩好似

升到5星再算

有兩隻

原來係今日

呢本係咩角色既書

邂逅角

算 我連80LV都未打贏

25章隻boss死咗要返艦重頭打過
我刷到成隊57先再打算

啊妹啊 終於打到你本書

恭喜

我仲努力緊

無知一問呀妹有咩咁勁值得升

係愛啊 哈利

剛剛第一次十抽。 頭七隻俾七機械人我。想爆粗。第八隻俾五星補。第九隻4.5（1.1限定 個隻五隻限） 隻game真係幾好玩

抽中咪好玩囉

全5星角齊晒 真係幾好玩

天124

是日十抽

日常

啱啱又單抽左嘢 機械人

留石下個pool算

我爆機都係用緊4*機械補
有5*法AOE先易打

終於打到啊妹本書

今日第一場就出左
但刷唔到新弓果本

新弓個本邊到出 wiki好似都未有資料

咪就係今日
VH火山

點升人先有效率?

打H/VH 但唔好搵太高LV隊員

打VH都要用最勁個4隻喎

唔係呀.我原本個隊得4隻 主角/送個隻機械人/首抽4星斧/加埋隻4星拳 已經好好玩 (今日儲夠石再10抽 1.15池 中埋4.5星弓 同埋個老野)

60前都係3帶3咁刷時之暗闇
60後只可以慢慢刷VH

50抽中左3次水法
都唔知開唔開心好

其實打完25章，見到26章，其實咩係26章？

咩都冇
等開新一章啦

唔開啲daily missions 真係驚無人會開game添

每日8場副本
清埋fear都要成粒鍾喎

我已經唔打fear 開晒箱就衝去打boss

60飾未齊 不過我都無心機刷
飾品D料真係勁難刷
我都係開箱睇有無夢詠 無就PASS

剩係為咗打夢詠先入game

鎖血過關

其實夢詠係咪rare area先有機會出

好似係

今日呢關真係煩到嘔
小怪勁多debuff BOSS無弱點 FEAR勁厚血

今日入過兩轉rare area都唔見

我打咗隻game咁耐剩係見到一本

終於打左25章 故事好感動

正常你有5星補d角色應該好難死

我一本都無

一抽就五星對夢詠無需求（笑

我有兩隻4.5

隻黑波
5星無70lv都係一下一件

3隻4.5星

抽到新角個隻5星就齊曬5星人物 但抽極都抽唔到

你個名同個人一樣

謝謝課長讓我有遊戲玩

最強武器大家揀左咩武?

抽齊 但打唔到夢詠呀

終於打多一本夢詠
要去到VH 次元 第2層個SPECIAL 關
側方監視フロア 先出到

好多痴線佬

即係你夠5本喇

冇錯進咗水法

我連角色書都未打齊
重差5星奶同水弓本書

頂 入左2次rare area 都拎唔到夢書

lm

係第n個十連終於有第一隻5星

超感動

漏左貼圖 太過興奮

終於進到

做咩個個都打到夢書

咁撚勁架你地 我連70lv都卡

event個隻？？
用全部剋屬物攻4星轟落去
連80lv都會贏

我用女騎坦 其他隊員都係4星
全4星既話
我記得開埋火法招30%防耐同其他腕力debuff
3連斬都係即秒

你要同佢鬥攻
第二/3rd就換主角出嚟加buff
爆seed 轟落去
同佢鬥磨死緊

聽講可以靠物防buff同物攻debuff打
不過我唔夠lv試

我試過用全4星鬥攻攪掂
就冇向高難度挑戰

最快都要第2轉先儲滿AF
第一轉3連斬推一隻出去死

唔駛儲滿
一換主角出嚟就爆
只要全部物攻剋屬
應該夠殺

我係咁樣 攪掂

半行就爆打得死咩

咁boss第一rd會放 魔攻debuff
你用3個物攻打都會升啲
第二rd 火魔換主角 如果呢次冇死人
第三rd即刻爆seed個到應該有大半
boss就算唔死都應該殘血

sor 無練主角

佢可以加3成攻又有火斬
打呢個boss好啱用

アナザーエデン 時空を超える猫 Ver 1.2アップデート「外伝 IDAスクール編Ⅰ 絶対零度の鎖」を6月中に公開いたします。
・「外伝 IDAスクール編Ⅰ 絶対零度の鎖」を追加（期間限定ではありません）
・不具合修正
#アナザーエデン

半個月就出一次新野

又限角

隻野似拎槍
希望會送幾本夢書黎 打極都唔出

應該似上次咁送3本掛

都唔明整到夢書咁難出為乜

要你打下 vh lor
唔係咁可能成日都唔會開一次game

日本個邊好似炎上緊 有冇人知咩事

邊到有冇source

比著我 我都炎上
15本夢書 打到佛誕都未齊喇

我諗都係抽蛋機制問題
d角色就算pick up完先得1% 仲要連續限定角

開第二章會全部變LV1?????!!!!!

終於出仔仔

變1LV我覺得冇問題 角色仲係到就得

想問下打齊男主d書 點先升到上4星

去時空X間入面間酒店搵個啊婆

thx 唔講我自己無可能搵到

玩呢啲驚最緊要有冒險精神，見到人地屋企，酒館都要衝入去就圍問就圍睇

其實隻game本身係有講到

有櫃桶就摷，有瓦缸就爆
包冇蝕底

由零升返佢好麻煩

新手留名，首十抽可以繼續玩嗎？

有5星就好開啦
呢隻game難中到呢

你嚟緊抽到補 就攪掂夠爆機

明白，多謝巴打
BTW好難儲石

所以點解5星咁珍貴

有無巴打可以解釋下點先解到呢個任

日文睇唔明

你有5星聖騎士先有得做

有呀 但去到主城無!接任

1. 完成晒魔劍3話
2. 完成晒女劍3個任務

隻女聖騎岩岩先50lv 未夠自己個影打 重未過到女劍第3個任

巴打們幾多lv過到80刀女？
平均60過唔過到？得一隻5星水劍
卡左幾日，諗住升爆主角、火法同偽娘再打

大家點簡最強武器？我諗都冇諗比左劍 但把劍啲色 屌仲打算會靚仔啲

全4星 60LV 都過到

其實把把都係差唔多色

幾時出專武 啲武又唔係靚過人

我換左槍 但最後都係用番70槍

槍個把加好多魔攻

佢又無杖同鎚
暫時魔攻應該係得女劍招緩回有加成
不過都係1rd回多幾十

拳同槍先值得換

賣帳號

3隻5星（天值20 ）
9隻4星

主線打到24章 ，兩個外傳都打左少少
有興趣請加tg: yjjlnoi

你都打晒啲故仔 仲點會有人收 仲要得3星5星

有人買架咩

賣一隻無得重玩劇情既單機GAME

一日唔出新活動 呢到就靜到影都冇

我而家連每日vh都冇打
登入攞石算

我直跑終點.見到隱圖開箱.無就EXIT

都係一個好方法

點解我之前諗唔到

boss前面個盒
有無機會出夢詠

exit唔扣票?

有咩所謂
橫掂都冇咩用

60-80哩段升lv真係好on9,每個星期得1,2日打到啱lv嘅vh

我50幾已經覺得好難升

無玩 等有新野先down返黎玩

仲未過到

上網打法

原來hit數咁大影響
我lv同buff都好過佢，但af得佢一半唔夠

惟有練下青蛙

諗住練青蛙之前打多幾次

識打就唔難

課左兩個10連
冇5星

仲咩唔等新event先課/抽

本來諗住10抽算
冇5星嬲嬲地又課10抽

信仰值不足 課課課

沙漠最上面個城堡有冇得入?

冇

外傳派三本夢書

星期4出新event

我已經放棄打

外傳報酬+200萬event 果到都一個10連
真係唔打

200万ダウンロード記念「ヤマネコの宅配便」増量

「アナザーエデン 時空を超える猫」が配信開始から約１ヶ月となる5月18日（木）に200万ダウンロードを達成しました。
これを記念し6月15日（木）から6月21日（水）までの間、「ヤマネコの宅配便」で届けられる「クロノスの石」が50個になります。

15-21號登入石加碼

btw啱啱入官網見到阿妹大圖先發現佢件衫好似裸體圍裙

平時打夢書姐
event都會打ge

屌你黎緊又女劍5星？ 另一個係咩職

又考驗信仰值

其實佢有無講更新1.2之後
1.1/1.15呢兩隻人係下架定入番普池

入普通池

下
1.1地下城重會係到？

今個月已奉獻，但未有5星，係咪要再上繳

咁又幾好喎

會呀
hard仲會調低難度

好在
Thx

難得出仔仔又係4星

攞埋啲石啱啱夠10抽
準備新pool

岩岩好夠1000石

白毛女劍 屌那媽 月中夾硬變月尾

今次送天槍冥槍
會唔會係槍黎🤔

媽我得咗

今次邊隻有bonus

咪就係出逢封面果5隻

十連爆死 得返十抽心驚驚

個學園整得幾靚

頭先有1000石 唔小心禁錯單抽

仲好大

出咩先

重問
緊係機械人

1000石收左皮
想del薦

五十日後又係一條好漢

佢唔改夢書掉率 玩唔落去

營運好似幾聽玩家意見，應該有希望既
又可以等活動送

更新左會唔會冇左1.15嗰個邂逅
我差第5回未過到

唔係期間限定，唔會冇左

第20抽

新刀雖然好靚
但技能好似麻麻

幾時更1.2版 隻新角好型

而家咪更得

恭喜晒巴打 看板娘好正

呢隻角色幾型

屌

皮已收

你係咪抽錯pool

可能出係 IDA XXXX編 ⅠⅠ 做五星角

咁第5回大家用咩隊過
我隻隻60 or above都比佢一刀秒

我已經落左火刀水刀水劍水法

上面有個youtube教學
睇下幫唔幫到你

我得左啦 又一次全5星角集郵成功

雖然我無課姐 但都唔洗黑到咁
夢書又打唔到 5星又抽唔到

有我倍你

打手多唔多hit? 夠多可以全攻硬上(詳見巴打YOUTUBE link)，好似好易
我隻隻都得1hit，要靠keep住減35%攻、加30%防同5星聖騎嘲諷先保得住其他人，AF前全部人落場上場加buff，試左5場左右過到

而家先玩得嗎

單機game嚟，除左pick up池無期間限定嘢

打EVENT 好似易升天冥值啲

我個白髮打咗幾場VH 就升咗2點

媽我中左啦

爽過中新五星

中d冇up既

單抽竟然中新機械人

又要等50日先可以重新出發

睇廣告拎多10石啦

今日有兩炮炒左 無心情玩落去啦

加油呀你地

路過 個模式好正 有以前小學雞打日文GAME既FEEL

首抽係咪必出4星? 求其就開得?

第一抽淨出4星.+唔會出補師.
之後儲100石係第1抽.或者儲1000十連都得
另外,呢幾日每日送50石.

個IDA學院搵25個野既成就..搵到我頭暈

攻略網有圖 果到成70石

除咗石仲有有咩特別野攞

仲有把木之槍,玩樂性質既武器

搵齊25粒送呢把槍

咁都幾好玩wo
雖然我都係會睇住攻略嚟搵

gag武除左呢把之外係咪有把玩具鎚
有無人記得邊到拎

好似頭幾個迷宮/頭幾章就有
你試下搵下攻略

睇左上個POST儲石好似好難 要打到第幾章先夠10抽?

之前打到第7/8章左右就齊.依家有埋每日50石會再快D

同埋過左13章有兩個外傳玩...每個外傳都有6-700石拎

外傳要慢慢刷
直衝主線好啲
做晒支線既話去到爆機應該有50抽左右

咁慢慢玩算 SR已經夠做 唔洗卡關?

只要有4星補 慢慢打都可以打爆主線

Mmorpg 最緊要係lv同裝 當你高lv勁裝 主線好易過 刷裝刷lv慢啲同煩啲姐 冇5星

IOS 玩家 有無人係隻GAME變左靜音?
我去設定 通知到 見唔到隻GAME
GAME入面有開聲 求救

一弓
琴日單抽中左呢隻 好唔好用？

好用，不過固有技唔強化會好啲

我間唔中有呢個問題
重開機就無事
記住開聲玩 好多BGM都好正

岩岩去到第二章 淨係個開場同D速食GAME已經差好遠

呢隻game隻隻5星都勁

五星就得啦

呢隻野好坦

佢拉住成隊主角隊都夠爆機

咁換
咁換走邊隻好 槍同奶4星黎 槍夠料上5星 奶未打到佢本書

晒命手法真係層出不窮

真心問 唔識分邊隻好用

各有用處.不過換走中二槍啦...
都升爆左LV.放係度都無咩用

前 狗 水法 地法 奶
後 男劍 女劍 打boss/fear 先換出黎
呢隊打咩關都直行

thanks解答 奶本書係未得次元先有得出

玩玩下組左隊白頭隊

就咁睇其實有打有坦有補都唔差
係衰在冇必殺

走槍或者男劍

新角應該抽邊個POOL

兩隻補同場咪出到

打到去坐電單車個王卡關
係咪要買裝先打得羸 依家裸跑

真心求教
我隊野咁樣，齊48lv裝
主線打到時之暗闇

隻boss 一回吸魔一回吸物
仲要回8000幾血，我最多都係打到佢1/3血就唔夠力打
會唔會有d咩特別情節去打？

打哂啲水晶先
隻boss會弱好多

淨係BOSS房入面兩粒?
定係成個時之暗闇任幾個版圖夾埋咁多粒?
因為我試過打完,飛走再返去d石會重置左

每打一粒boss就會少咁啲能力，未必要打哂嘅，不過打哂最易
一出圖就會重置，要回mp,hp可以打剩一個敵人，換3隻角落場，1隻角換人，之後每回合不停換人就可以回滿全隊hpmp

過左圖係咪無得返轉頭? 頭幾張圖D大型怪同寶箱都無拎

之後可以去番

我仲ON99咁去返起點 點知係返唔到轉頭既

睇住攻略搵都差3粒

有無對過差邊幾粒搵唔到

天台副本門口後面個粒點極都冇
2樓作戰室門口個粒
仲有一粒唔知邊道

係咪呢兩粒

第一次十抽 抽絕對零度定普通既好D?

啱啱入坑, 想問抽到啲新角色點樣升LV最快

打怪lor
只要team最高lv個隻同啲怪相差4lv以內
所得經驗就最多

時闇個大佬係咪打完個晶石之後 只要我唔出個時闇 就可以削到佢 會唔會我打完晒再去打大佬 啲晶石就會翻生

要一次過打曬啲石再打王
一出去啲石就會重生

兩隻五星功能上係咪重覆左
3.5星應該先練邊隻?

一隻地法一隻補喎巴打

新手 見到兩個都係拎杖 以為都係法師

出去既意思係走出時闇？

新手晒命法

有呢2隻已經爆咗機

係
你喺時闇三個區彈出彈入都唔會重生
但你fast travel去時闇門口都會重生
打原石我建議打左火先
因為火最難打我覺得

好多支線解 仲係水都

好的 好彩有升開兩隊

哩兩粒拎左,天台左上個粒搵唔到

原來有粒喺作戰室入面右上角

哩個網好清楚

打晒26章仲有冇得返時闇

有去時空狹間個記憶之間個到

爆左機既各位 用左幾耐時間?

我一路解支線 刷裝 當升LV 依家先過時之塔

個陣連假玩 4日爆機

爆肝WO 巴打

想問第十一章個阿婆到係做咩
點解有D角色寫住"不足" 無得揀?

升CLASS
不足即未齊素材

今日曜日出左新刀本書

想問人物AP夠唔夠加滿同星數既技能頁?

夠,不過建議優先填滿最高星數既技能頁,三星個啲留到最後加

我都想知新刀邊到出

幾怕升錯就無得返轉頭

升就一定夠升晒
不過某啲5星角既固有技唔建議升上去
好似係

即係強化技?唔升係因為用MP太多?
我兩隻都揀左升強化技果邊

HI 又係我

打左場月影 HARD 先得一本祈書
書既數量係隨機定每場得一本?

終於打到アザミ本書

啱啱all in 抽到隻弓 好似幾勁
應該主力邊幾隻？

同系統有隻新GAME出左 唔係單機版 課金FEEL

呢隻係似起時空之匙先玩
個隻不了

入去睇左陣 介面操作都差好遠
呢隻真心正好多

Same

想問人物書同祈書一樣係隨機地圖出定要打特定地圖?

要打特定圖
po頭個攻略網有列哂出黎

IDA Hard副本會唔會出fear?
打左成廿萬分都未見過

會....個機率好低.淨係H見過一次,VH未見過

唔該

解緊魔劍外傳
要打三萬五分

打一場怪得幾十 打隻大怪先1000

要打h/vh另一個外傳都係咁樣

外傳有無限時? 依家打唔羸H/VH

冇 可以慢慢農
有特定角會有加乘分

咦 出左新版?
之前1.1.5 悶到del左

咪又係打外傳

有無人解答下

打左兩場火山就出妹妹書 土豪水隊一滿怒就成條血帶走好爽

第二張圖隻槍 第三張圖隻奶 之後有5星升5星啦

仲有隻4星女騎 坦

打左幾次HARD發覺 個分都卡係96

點樣會高D? 係咪會多D獎勵?

有活動pool封面果幾隻角色就有加乘

邊隻係女騎？

圖2 尾3

抽既人物D對話有無得聽返?

Thanks bro

外傳vh boss 我用埋水法 同風紀都係得1400？ 你唔好再少啲...

上次外傳2倍都一萬啦

想問海岸同港"丁"點開通?

攻略寫第14章就去到 我依家打到20章都未知

王都ユニガン向右行

係咪打錯hard
我多你一隻4星就有一萬

第一次我都以為係 睇多左次係冇

終於打完30萬
又可以放置到下個版本

原來係你講緊boss, 無嘢啦

D支線多到爆炸 仲有外傳
真係有排玩

我們好似3個星期就爆晒所有野
慢慢等每個月更新

支線係練邊隻人先會做邊個嘅支線嘅姐
啲支線仲要打一兩隻怪講一大堆野
好快做完姐

爆肝
依家打到21 開始要刷裝同升返lv

冇爆ga 正常打咋

刷60lv裝刷到冇心機....

後期會卡裝 我依家刷緊40

救完主角妹妹 但角色欄到無既?

妹妹爆左機先入隊

近外傳最後隻野係咪愛德華大哥哥黎

推上去

無野講

咩都睇唔到

風刀風槍 升邊隻上去好 夢詠得外傳活動

WIKI話風槍勁D
個人會睇埋全隊打手點配 有DEBUFF配合會好D

CLS 10抽組到64天

新手個陣以為課長先開到第三欄
依家

今次邂逅出呢隻

邂逅係咪姐係送角色?
我仲打緊隻風槍

你打爆就有得攞

仲要水火地風奶都有

只要抽既係女就得 送既wfc

已經好少男角 所以特登出返隻

出都出斯昂咁既樣啦 樣衰到咁你抽埋我個份

今個六月真係得IDA一個外傳
希望七月有返兩個活動

四月中開game
宜家都係平均一個月一個活動姐

隻game都講明俾你長擺
而家我有其他game玩都係每日login睇廣告就算

咪當佢係啲故事game
每個月都有個免費嘅dlc
咁諗會唔會開心啲

呢個概念幾好
雖然變化少D

有冇人記得稀有怪係咪有特定點出

打一百隻個啲
我記得個攻略網有

FEAR? 好似係每張圖第二關出

仲未搵到哩粒

原來係漏左3F教室一粒,唔係哩度

係 有冇人知？

隻19獅子中第3隻4.5星

邊隻FEAR?

奇美拉個d
魔王城專有個點打

Thx bro

快啲出新外傳啦 日日都好悶

幾日都冇人出聲

打到25章 無咩動力

橙呀 呢隻要抽

我連個新外傳都未打爆

聽日更新.隻炎之魔術師,準備水法去秒佢

屌 之前見悶 手賤抽晒D石

i am ready

柯煙

近排玩緊足小都好少打哩邊
係每日LOGIN拎下石就算

佢升LV實在太慢
抽到D新人想用佢打主線
但LV又未夠.....

我都係有game玩就冇理呢邊

巫女

尚算唔錯

無石抽

無巫女

ニルヴァの中央上の家だね

可以用唔要既飾品去抽獎.
不過9成都係垃圾

點解我未開

開左架.可能去錯地方?

唔通有某D條件先開到?

偷睇2ch好似要夠200個

買左40抽 點知第1次就出左 早知我拎黎追白貓

Btw 時空貓永遠制霸5星 巫女同學生會會長開技加好多攻

課長

有咩獎抽?

官方更新都仲有D新意 如果有新劇情仲好

次元之狹間左面道門開左
入去有隻野小王俾你打
應該都係6個鍾一次

大獎係夢書

職業書都有,經驗卷..同一堆垃圾素材

都好過無
1% 同抽隻五星無分別

玩呢隻唯一既缺陷係唔識睇日文 睇唔晒啲支線

佢個3D組模都幾唔掂下

一抽

WA.....BAM

同白貓一定冇得比啦實 但除左自己控制唔到自己 佢唔會迫你課喎 仲要rpg 但冇全語音係差啲

新外傳打完隻雀之後去邊

又卡關

第一次見隻雀果個平原
打多次隻法就入隊

你地打得羸80LV 人同裝要幾多LV?
我連隻風槍都未打羸

我成隊80LV喎
水法係今次邂逅既vip黎

隻雀要打幾多次先打男法?

隻雀
第一次ゾル平原
第二次ティレン街道
第三次ケルリの道
第四次ナダラ火山
第五次ゼノ・ドメイン
跟住再返ゾル平原打火法 贏左入隊

隻雀有咩弱點?除左弓

用水或風屬突角打

火法佬就風地屬耐性 但第一回合會開物理耐性UP

另外啱啱見到唔知打完火法佬定打完第五次雀
去コリンダの原會出現LV90隻雀
打完有成就

一無上降腕降知..就會死.呢隻野好難打

終極難題
會長定巫女

巫女 全面加buff同debuff 攻擊力你靠男主都唔輸

呢到係極靠回血同減傷

有瑪利又點睇

都係咁話

睇你技術玩換人夠唔夠勤力 唔夠就巫女一個debuff咪平安大吉囉 會長打路怪就可以好快 睇你 如果你有洛基更加可以唔使要會長

咁柯煙番巫女

雙奶磨得好high

男主角升4星本書在那裡打???

玩魔劍個外傳會送一本

紫色頭髮那個？

原來要夠200個獎牌先開到換野嘅功能

5萬分有一本主角書

1.3新角又黎啦

又等你儲齊5星圖鑑

媽啊
好醜

3000 石準備左

八爪魚斧幾可愛呀
其他真係好撚醜

幾得意呀，仲有隻龜添，可以玩傳心術喇

未成年 少女 觸手 多水

下個標題要加呢幾個字

話就冇niconico個ac 但我又想睇生放送

說好的7月中配信呢？
就快七月尾啦喎
唔會真係7月20號咁開心呀

我覺得直情係7月21 cm配信再順便開比你地玩

真係20/7
今次100萬分..

有冇人打左 名無しの少女
90LV

另外原來月影之森有隻65LV BOSS

有冇圖 連風刀都未過

（而家先打到呢到，勿插）
呢段真係好精彩

我都未打
風刀唔難,50LV左右人都過到

最終型80lv 50有啲難喎

釣魚好好玩

風刀算易

風刀真係唔難
比起啲lv90黎講

點玩

新野就唔中

釣唔同既魚開圖鑑.拎魚石
用魚石升級魚杆...可以釣多D唔同種類既魚
好多地方可以搵魚

連呢個位都可以釣

即係要周圍去

應該係..
已知火山.,.沼澤都有得釣

唔識釣

解外傳先..然後見到個阿伯
會俾魚杆你.買埋魚餌再去釣

釣咩魚 好耐無入

就係釣唔到上嚟

條魚拉左個魚餌落去.之後不斷點擊個MON

1個點釣齊都有20石

唉 2隻4.5星 明玩我姐

又一次齊五星

那任務位置點去？

係咪要打低呢隻嘢先？

水の都 放大張地圖 上面好明顯多左個位比你上去

下次更新會取消固有技能

Thx

隻石巨人有劇情就自然過,唔洗打

今次又課咗幾多pack

過咗了，要過劇情，都要打

終於過到隻90lv雀

今次難打好多，仲卡緊80

差少少，唔爭在，順便找數